要一億港幣但成世無朋友無家人無任何關係得唔得

如題

唔得

有骨氣

可以call g 嗎？

我要兩億 斷埋九親都仲得

當然可以

而家已經係咁

太多 一億要斷到九親

有一億大把人過來攀關係啦
富在深山有遠親

隔離post 開價都1000億啦

咁有咩意義

1000萬已經OK

連登仔本身已經係無朋友無家人無任何關係
而家免費有1億

屌做爛市 一千萬有撚用咩

留名睇有人倒貼都想斷六親

咁偏激 無朋友係真 家人都無？

邊個唔想要朋友
想一回事 做就

成日埋怨自已首抽有問題, 同無家人有咩分別

咩都無曬d錢有撚用咩
無朋友無家人無任何關係 幾多錢都無得傾

反正都冇
why not?